我今日出唔到嚟啦兄弟們

屋企人出左事 我而家係醫院
頂住呀你地！！！
光復香港 時代革命

你依然有你價值！
可以就做打手！
等你回隊！
搞掂好屋企先
加油！

光復香港，時代革命

吉人自有天相，等你歸隊呀巴打